跳完閘慳左嘅錢請拎曬去捐比星火

夢見好多朋友都係為跳閘而跳閘，慳左嘅錢就拎曬去吃喝玩樂，雖然拎去吃喝玩樂都無咩問題，但係我地慳左嘅錢其實可以有更大嘅用處。試想假如有20000人願意跳閘，佢地一個月嘅交通費100-1000不等，捐哂比星火每個月就多幾百萬，所以希望大家，跳左閘慳左嘅錢，拎哂去捐！

利申：唔支持亦唔鼓勵大家跳閘

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

推1/10

推2/10

推3/10

每個月慳慳埋埋唔少

抗爭日常化—IG篇

之前捐咗612

大家都加油

推4/10

推5/10

有得跳閘呢個覺悟既人本身已經一路做緊好多野而且真正跳緊閘既人係極少

樓主你搞錯左對象

又唔好咁劃哂線既夠有人唔罷工但會勇武啦

唔係架，身邊都越黎越多人開始跳，只係慳左真係自己洗，要將抗爭生活化嘛，做多啲無壞

推6/10

推7/10

希望真係愈黎愈多人跳
老實講我唔係幾見到

推

推8/10

推9/10

推10/10

星火要錢啊！

$$$$$$$$

推夠一版

抗爭生活化！